是晚（巧肥）（5P字注意）

好掛住msn既日子

三廿幾度仲打邊爐

開冷氣打

今晚巧豐富
想食

是
真的好咪